随着水位上升，它会冲走任何无法找到如此安全而坚固的栖木的生物。 真相是如何被谋杀的，Abby Ohlheiser, 2020年10月7日，MIT科技评论 
 长期以来，香港作为中国和西方市场之间的桥梁，一直占据着令人羡慕的地位。 香港是否仍是连接东西方的桥梁? 港交所主席查先生称“形势艰难” 
 作为人类，我们对植物的生命构成感到惊奇——生长。 垃圾食品对植物也有害-第90期:绿色的东西 大卫·r·蒙哥马利| 2020年9月23日|鹦鹉螺 
 索尔金曾任职于《纽约时报》和CNBC的Squawk Box节目，是美国最杰出的商业记者之一。他说，带领国家度过危机的关键员工清楚地提醒我们，我们都依赖谁。 CNBC的安德鲁·罗斯·索金将如何缩小贫富差距|Eromo Egbejule | 2020年8月26日|Ozy 
 三文鱼、鲈鱼和塔可沙拉都很棒，而且对LGBTQ非常友好。 Saugatuck-Douglas开业，比以往任何时候都好|Bill Malcolm | 2020年8月15日|Washington Blade 
 米克经常坐在后面的楼梯上，一边等她，一边细读艺术书籍。 这家书店曾让米克·贾格尔、约翰·列侬和葛丽泰·嘉宝着迷，2014年12月16日 
 我举着步枪穿过房间，站在床上，俯视着本·拉登。 我射杀了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽 
 对古德尔来说幸运的是，如果他被迫离开专员的位置，他将有足够的钱。 罗杰·古德尔的电视灾难显示了NFL到底出了什么问题 
 杰克•韦尔奇(Jack Welch) 1981年接管通用电气(General Electric)， 2001年，也就是他满65岁后不久，就离开了他的位置。 别把鲁珀特·默多克排除:为什么这位大亨还没有放弃时代华纳|丹尼尔·格罗斯| 2014年7月16日|每日野兽 
 卢日复一日地坐在北方佬的板凳上，这个位置越来越代表着他的安全感。 堆叠:Lou Gehrig在葛底斯堡发表棒球演讲的那天，2014年7月4日，Ray Robinson 
 乌鸦先生在栖木上摇来摇去，因为跟别人开玩笑——除了他自己之外——总能使他高兴。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 我想就在他的栖木下面的coulée是我们所在的那条河的一条胳膊; 在下面的某个地方。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 米比:我也要在法院的房顶上歇一会儿，然后乘一只小飞艇从印第安人的学校旁边飞过去。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 多萝茜从她的高脚凳上走下来，碰到了平彻那双炯炯发亮的红眼睛，他目不转睛地注视着她的一举一动。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 伊莎贝尔说了一声她没有钱，被王家的人灭口后，感激涕零地爬上了他的高位。 祖先|格特鲁德阿瑟顿